年輕人打工要受得了氣

在人底下做事。都是要看別人臉色做。有氣都要往肚子裏面噎。客戶虐我千百遍。我待客戶如初戀。

岩